[仙劍系列] 仙劍3既配樂係咪最高質？

此生不換
鄭中基 答應不愛你

明明愛很清𥇦

瑯琊榜配樂先正

例如？

赤血長殷
一首曲已經寫左主角的一生

我因為呢首歌先睇套劇，再玩埋隻game

細個玩仙劍二先 仙劍啲game bgm都好聽

仙劍4

仙一都好正

終於明白...
一直很安靜...

菱紗

仙劍賦講晒咁多位主角tim

Btw 好鍾意夢璃玄霄呢兩個名

劇只睇過三

Game黎講仙劍2雖然劇情柒柒地

但呢個配樂好正

樓豬識野啊
套劇睇左3次了

我好鍾意仙劍4 game開頭介面嘅bgm
仲有夜晚煙花個幕 唉

超有feel